[重要]不自殺聲明

無論你是勇武，和里非，還是路人甲，都有可能被popo無差別打死，並進行掩飾。
為保障你的身後權益，例如保險，法律訴訟等，請大家準備一份不自殺聲明，並交給為可信任的人或律師保管。
你亦可把該文件上傳至社交媒體（個人資料：真實姓名，身分證號碼要打格/模糊）。讓你身邊的人知道該文件的存在。

推，保障被自殺